驚跳比人捉唔比錢既 拍卡跳

其他人可以出你果邊
扔左張飛佢

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

pish